連登仔做乜係要屈個個警察

有線都咁講：

其實做乜要屈佢， 咁多記者實有片

最慘你呃埋幫你share 段片既隊友。害隊友比人笑無知。

唔好成日覺得我放負... 我想罵醒你地， 唔好脫離大眾，做野諗清楚， 點先最有利.

請將焦點放係71 ， 預備下點係金紫荊宣傳香港政府點龜縮

你睇返個post 入面既留言再講

我就係要出呢種post 令大家明白和理非點諗

唔好成日連登思想去3毛3毛

而家你明唔明支持反克警既人受既壓力幾大

就係因為share 段facebook post 攪到而家7左

連登仔既諗法係
係唔係事實根本唔重要
最緊要挑起到民憤
製造到話題
明未？
你幫警察澄清
你就係警同鬼
哩到個玩法係非黑即白
真假係連登仔心目中係無價值
最緊要入警察數
哩到 就係要剷除異見
只容納一種聲音
不合意之言論，攻擊封鎖

我唔會心灰

昨晚害到大家集體中伏，
要再阻止同類事件

連登咁樣會步入熱狗化

最後圍爐得返自己人！仲要變相幫左建制派

請清醒...

要企係道德高地，輿論唔可以輸！

今朝連登好多假消息，有部份連登仔係蠢，唔查證就信咗，但大部分明知係假，都繼續老屈

咁多記者拍哂片，我都唔明掩耳盜鈴有咩用